郭榮鏗頂左6個月喇！！

就快頂到暑假休會

辛苦了

推

支持鏗仔堅決根據議事規則主持會議

希望大家明白議會抗衰老係有用，泛民唔係呃飯食